# Feedback

tips:

- oogopslag is belangrijk:
  Ik kijk veel in de hoek, waarschijnlijk nnar een bewegend beeld van mezelf... Dus of mezelf in het midden, of zorgen dat ik niet in beeld ben.
- Ik praat niet altijd duidelijk
- zeg veel "euh"...
- paar keer ben ik de verhaallijn kwijt en kom ik niet soepel terug :/

tops:

- rustig tempo
